
                      Película tremenda. La primera media hora no es para personas sensibles ya que hay partes muy explícitas. Al más duro se le saltará alguna lagrimita. Y los actores soberbios. Lo q más afecta y te introduce en la película es q esta basado en hechos reales. La recomiendo.
        
            